今朝仲唔見肥絲大隻絲打，是咪俾條仔dom左落街？

bam左啦copy9